舊年九月開始

有冇人有舊年九月開始，睇錯大市輸錢